禁酒令其實係一道試水溫既伏線

明明大把有效野可以做
佢就偏偏揀啲擾民野嚟做
正正係777 呢條臭化毒奸西想做既野
同當時禁蒙面一樣
以防疫為由
借機出師有名地拎走香港人本應有既自由
再睇睇大家有乜反應
無反應下次又再踐前一步

禁酒有無幫助減退疫情？
可以話無
無得飲酒
想蒲既肯撚定會繼續出嚟
結果疫情唔會減退
下一步又再禁下啲無謂野

利申： 唔飲酒唔落bar，單純唔撚gur

同埋想轉移視線
佢應該判斷做香港人普遍都果D係老蘭搞三搞四既人
所以而家根本針對老蘭
可能想咁樣博班藍絲大媽支持?

真係睇唔透

絕對係
今日用防疫為由，它日用禁酒令斷絕玻璃樽供應，斷絕火魔法原材料

瘟疫政治，依家係最佳時候行高壓手段而大眾又支持
所以即刻出舉報熱線，通街捉人
今日又有專家話叫八達通比D人活動數據
但好多連登仔仲大聲叫好

睇得好通透

一聽就知係試水溫
好快會試埋禁其他嘢
宵禁,斷網好快到

典型拉一派打一派

英國夠閂晒啲麥當勞啦

佢同盛智文係咪有咩恩怨

推

佢根本就製造緊內部矛盾，你見佢周圍屌人打波 食車仔麵
就知佢地引你地屌黎屌去

第一下我都係咁覺得

咩都係佢錯？林鄭用權謀當然要防但係CC 台講到好似唔守家居隔離去食車仔麵個班都係林鄭煽動，就好撚on9屌班自私撚有咩問題？屌政府+自私撚係可以同一時間進行

用咩條例禁酒? 緊急法?

頭條：樽裝汽水即將缺貨，樽裝可樂最搶手

Btw，天拿水用鐵桶裝，可以擺幾耐？

我覺得佢純粹係以為自己好醒，以為鑽到空子，可以唔洗跟歐美全禁食肆、娛樂場所，又唔想補償相關行業，結果捉蟲入屎忽

林鄭真係唔識架

我覺得佢純粹係想做啲嘢出黎,話畀人知佢做緊嘢
但又畏首畏尾怕牽連太廣,唔敢大刀闊斧去禁所有堂食
結果不倫不類搞咗禁賣酒呢樣嘢出黎

直頭係諗住等大爆發時立緊急法

希望會有禁奶令。